[文宣幫手]Here is Hong Kong, not china, not yet!

有沒人可以幫手 post

上reddit r/video, 我唔夠karma